https://www.blognone.com/node/7729623:3830/01/16Financial Times เผยแอปเปิลซุ่มตั้งทีมพัฒนาฮาร์ดแวร์ VR/AR ไปแล้วhttps://www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/Apple_logo_black.svg_.pngApple
Virtual Reality
Blltz
แม้แอปเปิลจะยังไม่มีผลิตภัณฑ์เกี่ยวข้องกับ VR ที่กำลังบูมในขณะนี้ แต่ในงานแถลงผลประกอบการไตรมาสล่าสุด Tim Cook ตอบคำถามนักข่าวว่าตัวเขาสนใจกับเทคโนโลยีนี้ และมองว่าน่าจะมีแอพที่เจ๋งๆ จาก VR แน่ๆ
และในรายงานล่าสุดจาก Financial Times ดูเหมือนว่า Tim Cook จะไม่ได้แค่สนใจ VR แต่อาจมีทีมพิเศษที่ซุ่มตั้งมาเพื่อพัฒนาสินค้าเกี่ยวกับ VR/AR โดยเฉพาะมาแล้ว และดูเหมือนจะเน้นไปที่การพัฒนาฮาร์ดแวร์เพื่อ VR เสียด้วย โดยนักพัฒนาในทีมรวบรวมมาจากทีมของ HoloLens, Lytro และสตาร์ทอัพที่เพิ่งเข้าซื้อมาอย่าง Flyby ซึ่งเป็นเบื้องหลังการพัฒนาโครงการแท็บเล็ตสแกนรอบทิศทาง Project Tango อีกด้วย
ส่วนจะออกมาเมื่อไหร่ ในรูปแบบไหน คงต้องติดตามกันต่อไปครับ
ที่มา - Engadget
